有冇人仲會stalk自己個ex但只係八卦

發覺stalk變咗習慣
一開頭stalk係唔捨得
到佢有女之後就冇唔捨得了
都唔係仲中意
但都照stalk佢
stalk stalk下仲無意中發現蜘絲馬跡佢同我分手嗰陣已經有呢條新女
但依家仲會得閒㩒佢ig嚟睇
睇睇下都過咗大半年

睇下佢死得未

風流快活緊

搵個垃圾桶嘔下

睇佢呢排識左咩人

識左好多女

想睇佢幾時分手
幾時搵到工
會返咩工

我會在IG看你一生的轉變

在ig等你bb的出現

大半年又唔係真係好多既
始於都過一段情嘛
絲打個陣因為咩分開呀

佢話佢唔適合拍拖就無啦啦分咗

咁突然...
你一定個下好崩潰